話說六常參加咗女權運動 Free the Lin

啲鬼妹英文好差，聽咗做 Free Berlin
結果我指住佢心口兩粒 lin 仲當我性騷擾

OK 👌

有冇參加我搞嘅free the pussy先?